考左自動波

有無得揸自動波van? 定係要考棍van先揸得自動波van?
白痴問題唔好屌

唔係睇你考自動波定棍波，係睇你考1A定2A

如果係考私家車自動波呢？

考個垃圾牌做咩

學渣棍波有乜用 支持樓豬

考VAN可以揸埋私家車
但私家車牌係唔揸得VAN
所以男人老狗走去考1A通常係懦弱既表現

雖然係無用，但第時難免被人恥笑
其他留言就係好例子

你連自己考乜都唔知

其實自駕遊
棍波車都係易D揾同平D

夠3年牌
補考18號棍仔啦

小弟見識少
而家18號係咪仲要2腳極力子

咁又係 經濟好多既

歐美地方棍波車真係多好多

要 商用車都要

男人老狗考自動波

自動波私家車都無得揸自動波van

1a唔on9
2a先on9

掉返轉
考2唔on9
考1最on9

冇錯，美國冇人揸棍波😁

岩啦。一係1a. 一係2

又引曬啲傻鳩出黎吠

冇棍仲係咪男人？樓主自己答自己

其實我一路都唔明, 揸車仲要揸瑕棍唔係好似揸緊人碌棍咁咩 男人仲要2碌棍唔覺好GAY咩

自動波無波棍架？

所以問點解咁GAY, 揸船都放個女人像扮女人

如果考棍van用2腳極力子會唔會肥

即時PASS唔洗考落去

合格率再跌

Btw其實考車好on9
做足哂考車果套去渣車先最危險
因為你擰頭擰到唔知前面發生咩事

考個1牌想揸 van

yes，明明扭45度已經睇到大部分盲點

老實講睇需要啦，可能樓主呢一世都唔會接觸到棍波呢

運吉會質疑，大部分≠全部

考返個18/19

依家大部分唔係靠揸車搵食既人，考完棍都係買自動波車 咁考黎做咩 加上我學自動波上左廿堂就搞掂左 唔明點解男人一定要棍

純粹鐘意揸車想學多啲野

學唔學棍好閒姐
最幣你連自己考咩都唔知呢
你問果d野上網google就有

考棍同自動波其實上堂時間差唔多
既然係咁點解唔一次過拎埋個棍波牌
樓上都講左自駕遊棍波係易揾車同平D
事實上拎住1A牌就預左有D車你一世都唔會玩
e.g. Type-R
只可以話人各有志囉

考官自己渣車都分分鐘唔望啦
一考到牌要即刻unlearn d野好on9

大把棍van學得少過你啦

agger

但2a易考過1a我覺得
van仔睇位易過私家車